個人覺得要有以下資格先可以叫球王

1. 長期第一隊長
2. 入200球以上
3. 要有脾氣 (無情緒踢乜波)
4. 聯賽冠軍 (歐聯吾計啦得1兩場太講運)
5. 要有金靴 (金球吾計啦小圈子，計實數)
6. 自己聯賽+國家足球先生基本啦
7. 拎過世界盃
8. 有KILLER PASS 幫到隊友先得吾係下下自己入哂
9. 要拎過神射手
10. 未諗到 睇回覆再加

totti勁能到癲

足球唔計啦 太講運

不如開埋名

咁多負皮係乜事

球衣number要係十號嘅

屌你 咁快加哂咁玩乜

靚仔

Nigga

米七以上

無整過容

要有一個意甲

要有多次帶領球會被反Cup嘅經歷
先顯得夠悲壯動人

亨利

狼王

哭完波喪啦？又凸個龜頭出黎

畀你呢個on9 pr

俾錯左正皮、
即係踢後衛/中場/防守工作一定無得做球王 痴撚線
不如以後踢11個前鋒喇 on99

99) 有球迷為佢食屎

有眼神

10 . 靚仔

10.有鬚，無鬚踢乜春波

10） 個名要有個t字

極端天氣入波，最熱最凍，海拔最高，暴雪暴雨